% @see : http://localhost:5173/alea/?uuid=1f334&id=5G30-3&n=10&d=10&s=9&s2=false&alea=s19Z&cd=1&cols=3&v=latex
\documentclass[a4paper,11pt,fleqn]{article}
\usepackage{ProfMaquette}
\setKVdefault[Boulot]{CorrigeFin=true}
\usepackage{etoolbox}
\newbool{dys}
\setbool{dys}{false}          
\ifbool{dys}{
% POLICE DYS
\newcommand{\choiceFontsDys}[1]{
\ifstrequal{#1}{Fira}{%
  % Fira Sans + Fira Math
  % Description : Fira Sans est une police moderne, et Fira Math est une version mathématique compatible qui maintient le style sans-serif.
  % Utilisation : Fonctionne bien avec XeLaTeX et LuaLaTeX.
  \usepackage{fontspec}
  \setmainfont{Fira Sans}
  \setsansfont{Fira Sans}
  \usepackage{unicode-math}
  \setmathfont{Fira Math}
}{}
\ifstrequal{#1}{lmodern}{%
  % Latin Modern Sans
  % Description : Une version sans-serif de la célèbre police Latin Modern, qui est compatible avec mathastext.
  % Utilisation : Fonctionne avec pdfLaTeX, XeLaTeX et LuaLaTeX.
  \usepackage{lmodern}
  \renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
  \usepackage{mathastext}
}{}
\ifstrequal{#1}{tgheros}{%
  % TeX Gyre Heros + mathastext
  % Description : TeX Gyre Heros est une alternative à Helvetica, et le package mathastext permet d'utiliser la même police pour les mathématiques.
  % Utilisation : Fonctionne avec pdfLaTeX, XeLaTeX, ou LuaLaTeX.
  \usepackage{tgheros}
  \renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
  \usepackage{mathastext}
}{}
}
% Fira ou lmodern ou tgheros
\choiceFontsDys{Fira}

%\usepackage{unicode-math}
%\usepackage{fontspec}
%\setmainfont{TeX Gyre Schola}
%\setsansfont{TeX Gyre Schola}
%\setmathfont{TeX Gyre Schola Math}
%\setmainfont{OpenDyslexic}[Scale=1.0]
%\setsansfont{OpenDyslexic}[Scale=1.0]
%\setmathfont{OpenDyslexic}[Scale=1.0,range=up/{Latin,latin,num}]
\usepackage[fontsize=14]{scrextend}
\usepackage{setspace}
\setstretch{1.7}
% Une valeur d'environ 1.2 à 1.7 est souvent recommandée. Cela permet d'augmenter l'espace entre les lignes tout en offrant un léger espacement entre les mots.
\setlength{\spaceskip}{1.2em}  
% Une valeur d'environ 1.2em à 1.5em est couramment conseillée. Cela crée un espace plus ample entre les mots, ce qui peut aider à réduire la fatigue visuelle et à améliorer la fluidité de la lecture.
}{
% POLICE STANDARD
\usepackage{fontenc}
\usepackage[scaled=1]{helvet}
\usepackage[fontsize=12]{scrextend}
}
\usepackage[left=1.5cm,right=1.5cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\renewcommand\headrulewidth{0pt}
\setlength{\headheight}{18pt}
\fancyhead[R]{\href{https://coopmaths.fr/alea}{Mathaléa}}
\fancyfoot[C]{\thepage}
\fancyfoot[R]{%
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node[anchor=south east] at ($(current page.south east)+(-2,0.25cm)$) {\scriptsize {\bfseries \href{https://coopmaths.fr/}{Coopmaths.fr} -- \href{http://creativecommons.fr/licences/}{CC-BY-SA}}};
\end{tikzpicture}
}
\fancyhead[L]{
\begin{tikzpicture}[y=0.8, x=0.8, yscale=-0.04, xscale=0.04,remember picture, overlay,fill=orange!50,transform canvas={xshift=-1cm,yshift=1cm}]
%%%% Arc supérieur gauche%%%%
\path[fill](523,1424)..controls(474,1413)and(404,1372)..(362,1333)..controls(322,1295)and(313,1272)..(331,1254)..controls(348,1236)and(369,1245)..(410,1283)..controls(458,1328)and(517,1356)..(575,1362)..controls(635,1368)and(646,1375)..(643,1404)..controls(641,1428)and(641,1428)..(596,1430)..controls(571,1431)and(538,1428)..(523,1424)--cycle;
%%%% Dé face supérieur%%%%
\path[fill](512,1272)..controls(490,1260)and(195,878)..(195,861)..controls(195,854)and(198,846)..(202,843)..controls(210,838)and(677,772)..(707,772)..controls(720,772)and(737,781)..(753,796)..controls(792,833)and(1057,1179)..(1057,1193)..controls(1057,1200)and(1053,1209)..(1048,1212)..controls(1038,1220)and(590,1283)..(551,1282)..controls(539,1282)and(521,1278)..(512,1272)--cycle;
%%%% Dé faces gauche et droite%%%%
\path[fill](1061,1167)..controls(1050,1158)and(978,1068)..(900,967)..controls(792,829)and(756,777)..(753,756)--(748,729)--(724,745)..controls(704,759)and(660,767)..(456,794)..controls(322,813)and(207,825)..(200,822)..controls(193,820)and(187,812)..(187,804)..controls(188,797)and(229,688)..(279,563)..controls(349,390)and(376,331)..(391,320)..controls(406,309)and(462,299)..(649,273)..controls(780,254)and(897,240)..(907,241)..controls(918,243)and(927,249)..(928,256)..controls(930,264)and(912,315)..(889,372)..controls(866,429)and(848,476)..(849,477)..controls(851,479)and(872,432)..(897,373)..controls(936,276)and(942,266)..(960,266)..controls(975,266)and(999,292)..(1089,408)..controls(1281,654)and(1290,666)..(1290,691)..controls(1290,720)and(1104,1175)..(1090,1180)..controls(1085,1182)and (1071,1176)..(1061,1167)--cycle;
%%%% Arc inférieur bas%%%%
\path[fill](1329,861)..controls(1316,848)and(1317,844)..(1339,788)..controls(1364,726)and(1367,654)..(1347,591)..controls(1330,539)and(1338,522)..(1375,526)..controls(1395,528)and(1400,533)..(1412,566)..controls(1432,624)and(1426,760)..(1401,821)..controls(1386,861)and(1380,866)..(1361,868)..controls(1348,870)and(1334,866)..(1329,861)--cycle;
%%%% Arc inférieur gauche%%%%
\path[fill](196,373)..controls(181,358)and(186,335)..(213,294)..controls(252,237)and(304,190)..(363,161)..controls(435,124)and(472,127)..(472,170)..controls(472,183)and(462,192)..(414,213)..controls(350,243)and(303,283)..(264,343)..controls(239,383)and(216,393)..(196,373)--cycle;
\end{tikzpicture}
}
%%%%%% Style Fiche
\tcbset{%
  userfiche/.style={%
    %move upwards=-1cm,colback=red!75%
    top=5pt, left=5pt, right=5pt, colback=red!5!white%
  }%
}%
\tcbset{%
  userfichecor/.style={%
    %spread upwards=-1cm,colback=gray!5%
    top=5pt, left=5pt, right=5pt, colback=red!5!white%
  }%
}%

% Parametrages
\hypersetup{
    colorlinks=true,% On active la couleur pour les liens. Couleur par défaut rouge
    linkcolor=blue,% On définit la couleur pour les liens internes
    % filecolor=magenta,% On définit la couleur pour les liens vers les fichiers locaux      
    urlcolor=blue,% On définit la couleur pour les liens vers des sites web
    % pdftitle={Puissance Quatre},% On définit un titre pour le document pdf
    % pdfpagemode=FullScreen,% On fixe l'affichage par défaut à plein écran
}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[french]{babel}
\setlength{\parindent}{0cm}
% loadPackagesFromContent
\usepackage{siunitx}
\usepackage{multicol}
\usepackage[table,svgnames]{xcolor}
\usepackage{needspace}
\newcommand{\e}{\text{e}}
\begin{document}
\begin{Maquette}[Fiche]{Niveau= ,Classe= ,Date= v1 ,Theme=Contrôle flash sur les angles}

% @see : https://coopmaths.fr/alea?uuid=1f334&id=5G30-3&n=10&d=10&s=9&s2=false&alea=s19Z222&cd=1&cols=3
\needspace{10\baselineskip}
\begin{exercice}

\begin{multicols}{3}
\begin{enumerate}[itemsep=0em, label=\arabic*)]
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-44.89129824689116,-10.667389474067335)--(51.89129824689116,18.367389474067334);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (0.4157006821662175,2.92453554490121) -- (-1.4999999999999998,2.350000000000001) -- (-0.05516458997377116,0.9670861075463242) arc (-43.75:16.689999999999998:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-0.055049059757233565,0.9672071033561749) -- (-1.4999999999999998,2.350000000000001) -- (-3.4156524302924556,1.7753042709122648) arc (-163.3:-43.74000000000001:2) ;
	\draw[color={black}] (-37.620881522889384,36.922843743337005)--(38.120881522889384,-35.572843743337);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles adjacents bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-50.721359099991595,-26.860679549995776)--(39.721359099991595,18.360679549995776);
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-0.7550469643556401,-3.984942802659415) -- (-1.0000000000000002,-1.9999999999999998) -- (0.7888543639996639,-1.105572818000168) arc (26.57:-82.96000000000001:2) ;
	\draw[color ={red},line width = 3] (-1.0000000000000002,-1.9999999999999998)--(11.94427181999832,4.472135909999158);
	\draw[color={black}] (-7.626329321567836,51.673267504699524)--(5.126329321567836,-51.62326750469952);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise la demi-droite en couleur pour l'angle ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-18.367389474067334,52.89129824689114)--(10.667389474067335,-43.89129824689114);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (-0.503187548093986,-0.232178438935303) -- (-2.0500000000000016,-1.4999999999999996) -- (-1.4753042093224815,-3.4156526355917354) arc (-73.3:39.34:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-3.5968124519060174,-2.767821561064696) -- (-2.0500000000000016,-1.4999999999999996) -- (-2.6246957906775217,0.41565263559173626) arc (106.7:219.34:2) ;
	\draw[color={black}] (-40.71960335890517,-33.19639619582387)--(39.669603358905164,32.69639619582387);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-49.721359099991595,-26.860679549995776)--(40.721359099991595,18.360679549995776);
	\draw[color={black}] (-44.89129824689116,-10.667389474067335)--(51.89129824689116,18.367389474067334);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (-1.205066016296549,-0.5105408150803733) -- (-1.0000000000000002,-2.5) -- (0.7888543639996637,-1.6055728180001685) arc (26.57:95.88999999999999:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-3.4156852604745875,1.775413096653581) -- (-1.4999999999999998,2.350000000000001) -- (-1.2949014552767242,0.3605441161842242) arc (-84.11:-163.3:2) ;
	\draw[color={black}] (-6.627463618081894,52.08639709539443)--(4.127463618081894,-52.23639709539443);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-18.367389474067334,52.89129824689114)--(10.667389474067335,-43.89129824689114);
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-0.5031875480939867,-0.23217843893530243) -- (-2.0500000000000016,-1.4999999999999996) -- (-2.6246957906775217,0.41565263559173626) arc (106.7:39.34:2) ;
	\draw[color ={{red}},line width = 1.25,opacity = 0.8] (-2.3625000000000016,-1.1874999999999996)--(-1.7375000000000016,-1.8124999999999996);\draw[color ={{red}},line width = 1.25,opacity = 0.8] (-2.3625000000000016,-1.8124999999999996)--(-1.7375000000000016,-1.1874999999999996);
	\draw[color={black}] (-40.71960335890517,-33.19639619582387)--(39.669603358905164,32.69639619582387);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise le point en couleur pour l'angle ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={rgb,255:red,77;green,134;blue,19},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,77;green,134;blue,19}, opacity = 0.2}] (-2,1)--(-2.99,0.88)--(-3.11,1.87)--(-2.12,1.99)--cycle;
	\draw[color={black}] (-26.86067954999582,50.721359099991595)--(18.36067954999582,-39.721359099991595);
	\draw[color={black}] (-8.626329321567836,54.673267504699524)--(4.126329321567836,-48.62326750469952);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (-3.341776103778037,3.683213894107018) -- (-2,1.0000000000000002) -- (-2.3675797142557826,3.977395685471844) arc (97.04:116.57000000000001:3) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-3.3417762681812824,3.683214222872054) -- (-2,1.0000000000000002) -- (-4.977396050281971,0.6324202407059301) arc (-172.96:-243.43:3) ;
	\draw[color={black}] (-51.62326750469952,-5.126329321567836)--(51.673267504699524,7.626329321567836);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles adjacents bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-18.360679549995798,40.721359099991595)--(26.860679549995798,-49.721359099991595);
	\draw[color={black}] (-18.367389474067313,51.89129824689114)--(10.667389474067313,-44.89129824689114);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (2.3828987255362595,3.444849831093526) -- (1.0000000000000004,1.9999999999999998) -- (1.8944271819998317,0.2111456360003361) arc (-63.43:46.26:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-0.9672071033561751,-0.0550490597572334) -- (-2.3500000000000014,-1.4999999999999996) -- (-1.7753042709122655,-3.4156524302924556) arc (-73.3:46.260000000000005:2) ;
	\draw[color={black}] (-36.92284374333701,-37.620881522889384)--(35.57284374333701,38.120881522889384);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-50.721359099991595,-26.860679549995776)--(39.721359099991595,18.360679549995776);
	\draw[color={black}] (-40.71960335890517,-35.19639619582387)--(39.669603358905164,30.696396195823876);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (3.6833875788660224,0.34142842606052604) -- (0.9999999999999999,-1.0000000000000002) -- (2.901783771749433,-3.32017620153431) arc (-50.66:26.560000000000002:3) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (2.9017836431527635,-3.3201760446463746) -- (0.9999999999999999,-1.0000000000000002) -- (-1.3201760446463746,-2.901783643152764) arc (-140.66:-50.66:3) ;
	\draw[color={black}] (-33.19639619582388,40.71960335890517)--(32.69639619582388,-39.669603358905164);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-40.721359099991595,-18.360679549995798)--(49.721359099991595,26.860679549995798);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (-3.4448498310935265,2.382898725536259) -- (-2,1) -- (-0.21114563600033653,1.8944271819998317) arc (26.57:136.26:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-0.5551501689064736,-0.3828987255362588) -- (-2,1) -- (-0.21114563600033653,1.8944271819998317) arc (26.57:-43.74:2) ;
	\draw[color={black}] (-38.12088152288939,35.572843743336996)--(37.62088152288939,-36.922843743337);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles adjacents bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={rgb,255:red,77;green,134;blue,19},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,77;green,134;blue,19}, opacity = 0.2}] (-1,-2)--(-0.31,-1.28)--(-1.03,-0.59)--(-1.72,-1.31)--cycle;
	\draw[color={black}] (-26.86067954999582,49.721359099991595)--(18.36067954999582,-40.721359099991595);
	\draw[color={black}] (-40.62088152288939,35.922843743337005)--(35.12088152288939,-36.572843743337);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (-2.3416126024489223,0.6832954008682572) -- (-1.0000000000000002,-2) -- (1.0743706246002198,0.16725289137336352) arc (46.25:116.56:3) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-2.3416127870593466,0.6832957700987665) -- (-1.0000000000000002,-2) -- (-3.16725318959468,0.0743709100406238) arc (136.25:116.56:3) ;
	\draw[color={black}] (-35.572843743337,-38.12088152288939)--(36.922843743337005,37.62088152288939);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles adjacents bleu et rouge ?  \end{minipage}
\end{enumerate}
\end{multicols}
\end{exercice}

\begin{Solution}
\begin{enumerate}[itemsep=1em, label=\arabic*)]
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}supplémentaires} car la somme de leurs mesures est égale à \ang{180} (angle plat). \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} C'est un  {\bfseries \color[HTML]{f15929}côté} de l'angle, une demi-droite. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}opposés} par le sommet. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles {\bfseries \color[HTML]{f15929}alternes-internes}. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} C'est le  {\bfseries \color[HTML]{f15929}sommet} de l'angle, un point. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}complémentaires} car la somme de leurs mesures est égale à \ang{90} (angle droit). \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles {\bfseries \color[HTML]{f15929}correspondants}. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}adjacents} car ils ont un sommet commun, ils ont un côté en commun et sont de part et d'autre de ce sommet. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}supplémentaires} car la somme de leurs mesures est égale à \ang{180} (angle plat). \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}complémentaires} car la somme de leurs mesures est égale à \ang{90} (angle droit). \end{minipage}
\end{enumerate}
\end{Solution}

\end{Maquette}
\clearpage
\begin{Maquette}[Fiche]{Niveau= ,Classe= ,Date= v2 ,Theme=Contrôle flash sur les angles}

% @see : https://coopmaths.fr/alea?uuid=1f334&id=5G30-3&n=10&d=10&s=9&s2=false&alea=s19Z2222&cd=1&cols=3
\needspace{10\baselineskip}
\begin{exercice}

\begin{multicols}{3}
\begin{enumerate}[itemsep=1em, label=\arabic*)]
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-49.721359099991595,-26.860679549995776)--(40.721359099991595,18.360679549995776);
	\draw[color={black}] (-44.89129824689116,-10.667389474067335)--(51.89129824689116,18.367389474067334);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (-1.205066016296549,-0.5105408150803736) -- (-1.0000000000000002,-2.5) -- (-2.788854363999664,-3.3944271819998315) arc (-153.43:-264.11:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-1.294788403308119,0.3605559532119925) -- (-1.4999999999999998,2.350000000000001) -- (0.41565243029245647,2.924695729087737) arc (16.7:-84.11:2) ;
	\draw[color={black}] (-6.627463618081894,52.08639709539443)--(4.127463618081894,-52.23639709539443);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={rgb,255:red,77;green,134;blue,19},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,77;green,134;blue,19}, opacity = 0.2}] (1,2)--(0.31,1.28)--(1.03,0.59)--(1.72,1.31)--cycle;
	\draw[color={black}] (-18.360679549995798,40.721359099991595)--(26.860679549995798,-49.721359099991595);
	\draw[color={black}] (-35.120881522889384,36.572843743337)--(40.620881522889384,-35.922843743337005);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (2.341612602448922,-0.6832954008682578) -- (1.0000000000000004,1.9999999999999998) -- (-1.07437062460022,-0.1672528913733633) arc (-133.75:-63.44:3) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (2.341612787059347,-0.6832957700987659) -- (1.0000000000000004,1.9999999999999998) -- (3.1672531895946805,-0.07437091004062313) arc (-43.75:-63.44:3) ;
	\draw[color={black}] (-36.92284374333701,-37.620881522889384)--(35.57284374333701,38.120881522889384);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles adjacents bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-10.667389474067313,44.89129824689112)--(18.367389474067313,-51.89129824689112);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (0.9672071033561747,0.05504905975723351) -- (2.350000000000001,1.4999999999999998) -- (1.7753042709122648,3.4156524302924556) arc (106.7:226.26:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (3.7327928966438275,2.944950940242766) -- (2.350000000000001,1.4999999999999998) -- (2.924695729087737,-0.415652430292456) arc (-73.3:46.260000000000005:2) ;
	\draw[color={black}] (-35.572843743337,-38.12088152288939)--(36.922843743337005,37.62088152288939);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-18.360679549995798,40.721359099991595)--(26.860679549995798,-49.721359099991595);
	\draw[color={black}] (-18.367389474067313,51.89129824689114)--(10.667389474067313,-44.89129824689114);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (-0.38289872553625814,0.555150168906474) -- (1.0000000000000004,1.9999999999999998) -- (0.10557281800016916,3.788854363999663) arc (116.57:226.26:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-3.7327928966438275,-2.944950940242766) -- (-2.3500000000000014,-1.4999999999999996) -- (-2.9246957290877376,0.41565243029245624) arc (106.7:226.26:2) ;
	\draw[color={black}] (-36.92284374333701,-37.620881522889384)--(35.57284374333701,38.120881522889384);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-10.667389474067313,44.89129824689112)--(18.367389474067313,-51.89129824689112);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (4.339444046788009,1.7052115966918804) -- (2.350000000000001,1.4999999999999998) -- (1.7753042709122648,3.4156524302924556) arc (106.7:5.890000000000001:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (0.3605559532119931,1.2947884033081192) -- (2.350000000000001,1.4999999999999998) -- (1.7753042709122648,3.4156524302924556) arc (106.7:185.89:2) ;
	\draw[color={black}] (-52.23639709539443,-4.127463618081894)--(52.08639709539443,6.627463618081894);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles adjacents bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-26.86067954999582,49.721359099991595)--(18.36067954999582,-40.721359099991595);
	\draw[color={black}] (-8.127463618081894,55.58639709539443)--(2.6274636180818938,-48.73639709539443);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (-1.1583154185934088,-1.6832594989103251) -- (-2.5,1.0000000000000002) -- (-2.192352203947791,-1.9841836217064268) arc (-84.11:-63.43:3) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-5.484183621706427,0.6923522039477912) -- (-2.5,1.0000000000000002) -- (-2.192352203947791,-1.9841836217064268) arc (-84.11:-174.11:3) ;
	\draw[color={black}] (-52.23639709539443,-4.127463618081894)--(52.08639709539443,6.627463618081894);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-18.360679549995798,40.721359099991595)--(26.860679549995798,-49.721359099991595);
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (2.3828987255362595,3.4448498310935256) -- (1.0000000000000004,1.9999999999999998) -- (0.10557281800016916,3.788854363999663) arc (116.57:46.25999999999999:2) ;
	\draw[color ={{red}},line width = 1.25,opacity = 0.8] (0.6875000000000004,2.3125)--(1.3125000000000004,1.6874999999999998);\draw[color ={{red}},line width = 1.25,opacity = 0.8] (0.6875000000000004,1.6874999999999998)--(1.3125000000000004,2.3125);
	\draw[color={black}] (-36.92284374333701,-37.620881522889384)--(35.57284374333701,38.120881522889384);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise le point en couleur pour l'angle ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-26.86067954999582,50.721359099991595)--(18.36067954999582,-39.721359099991595);
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-2.5466838817318607,-2.267978268540775) -- (-1,-0.9999999999999999) -- (-0.10557281800016838,-2.7888543639996635) arc (-63.43:-140.65:2) ;
	\draw[color ={red},line width = 3] (-1,-0.9999999999999999)--(-11.78392067178103,-9.839279239164775);
	\draw[color={black}] (-39.66960335890516,-32.69639619582388)--(40.71960335890516,33.19639619582388);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise la demi-droite en couleur pour l'angle ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-39.721359099991595,-18.360679549995798)--(50.721359099991595,26.860679549995798);
	\draw[color={black}] (-52.89129824689114,-18.367389474067334)--(43.89129824689114,10.667389474067335);
	\draw  [color={red},line width = 2,preaction={fill,color = {red},opacity = 0.2}] (1.2449530356443603,0.015057197340584638) -- (1,2) -- (2.788854363999664,2.894427181999832) arc (26.57:-82.96000000000001:2) ;
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (1.254901690837675,-0.06507504148953033) -- (1.5,-2.050000000000001) -- (-0.4156526355917358,-2.6246957906775217) arc (-163.3:-262.96000000000004:2) ;
	\draw[color={black}] (-5.126329321567841,51.62326750469952)--(7.626329321567841,-51.673267504699524);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise les angles bleu et rouge ?  \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} \begin{tikzpicture}[baseline,baseline=(current bounding box.north),scale = 0.25]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-8,-8) rectangle (8,8);
    	\draw[color={black}] (-50.721359099991595,-26.860679549995776)--(39.721359099991595,18.360679549995776);
	\draw  [color={rgb,255:red,33;green,109;blue,154},line width = 2,preaction={fill,color = {rgb,255:red,33;green,109;blue,154},opacity = 0.2}] (-0.7550469643556401,-3.984942802659415) -- (-1.0000000000000002,-1.9999999999999998) -- (0.7888543639996639,-1.105572818000168) arc (26.57:-82.96000000000001:2) ;
	\draw[color ={{red}},line width = 1.25,opacity = 0.8] (-1.3125000000000002,-1.6874999999999998)--(-0.6875000000000002,-2.3125);\draw[color ={{red}},line width = 1.25,opacity = 0.8] (-1.3125000000000002,-2.3125)--(-0.6875000000000002,-1.6874999999999998);
	\draw[color={black}] (-7.626329321567836,51.673267504699524)--(5.126329321567836,-51.62326750469952);

\end{tikzpicture}\\\\Qu'est-ce qui caractérise le point en couleur pour l'angle ?  \end{minipage}
\end{enumerate}
\end{multicols}
\end{exercice}

\begin{Solution}
\begin{enumerate}[itemsep=1em, label=\arabic*)]
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles {\bfseries \color[HTML]{f15929}alternes-internes}. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}complémentaires} car la somme de leurs mesures est égale à \ang{90} (angle droit). \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}opposés} par le sommet. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles {\bfseries \color[HTML]{f15929}correspondants}. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}supplémentaires} car la somme de leurs mesures est égale à \ang{180} (angle plat). \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles  {\bfseries \color[HTML]{f15929}adjacents} car ils ont un sommet commun, ils ont un côté en commun et sont de part et d'autre de ce sommet. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} C'est le  {\bfseries \color[HTML]{f15929}sommet} de l'angle, un point. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} C'est un  {\bfseries \color[HTML]{f15929}côté} de l'angle, une demi-droite. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} Ce sont des angles {\bfseries \color[HTML]{f15929}alternes-internes}. \end{minipage}
	\item \begin{minipage}[t]{\linewidth} C'est le  {\bfseries \color[HTML]{f15929}sommet} de l'angle, un point. \end{minipage}
\end{enumerate}
\end{Solution}

\end{Maquette}
\clearpage
\end{document}